Maar hoewel ze nooit sprak uit haar eigen familie, Elinor kon zien haar invloed op haar gedachten bij de iets verwarring van insiders waarmee zij ingevoerd en een poging tot hartelijkheid in haar gedrag op zichzelf.
